唉屌上左巴士後勁急屎😭

係龍翔道郁都唔郁

落大雨仲搭巴士

琴晚仲要食左麻辣火鍋

D冷氣涷到pk

我冇諗過會失

屙出黎啦

屌

屌
坐我格離果個毒撚有陣屎味傳出
係咪你黎

落左車

個seat位有達屎漬你點解釋

拿個膠袋屙住先啦。

終於去到條女屋企:
大解放

我頭先格離冇人

頭先開門個下急撚到我

失禁?

賴屎仔

I know that feel
利申：成日都忍唔到屎...

咁你咪即場屙囉

樓主呢到咪講左已失囉
成車臭臭的

好撚臭呀屌你老母

屌 我都試過係龍翔道肚痛
架車仲要落落地斜 登下登下勁辛苦
忍到土瓜灣大解放

呢個post好大陣屎味